銀魂漫畫未完結聲優,動畫監督同漫畫編輯等人留言

No.1 杉田智和：「」火燒就能讀
No.2 坂口大助：好好乾啊！
No.3 釘宮理惠：小空知要加油啊！ ！
No.4 動畫監督 藤田陽一：空知先生，在Giga之後要在哪裡連載啊？在GORAKU嗎？
No.5 動畫監督 宮脇千鶴：在老頭子之前家人就要死了（呼應空知上次移刊的時候說的“老頭子把家人喊過來要說遺言，結果一直死不了”）
No.6 動畫製片人 樋口弘光：我想和空知老師您好好聊一聊，要不我們一起去吃飯吧
No.7 曾經負責製版·印刷銀魂的共同印刷：（字看不清 大概有）“字好多““分鏡好難讀” 祝賀（劃線）銀魂｛未？ ｝完結！ ！
給空知老師獻上感謝（劃線）各種留言
贈 共同印刷《株》｛被害者會 感謝您一直以來的關照！ ｝一同
No.8 單行本編輯擔當 尚企劃 藤原一薫：空知老師 猩猩闖禍了呢 77卷也請多關照
No.9 jump編輯長 中野博之：還無法結束！ ？ （MADAO和まだ終わらない的諧音冷笑話）
等……老師！老師！ ！老師～～～～！ ？我又得向各單位道歉了……但是！我會搞定這些的，就拜託老師畫一個最棒的結尾哦！ ！
No.10 初代編輯大西恆平:敬啟空知先生原本要在本刊上完結的，我還記得那一天我發現情況不對、過去一問、果不其然，你置身其外的樣子說了一句“完結不了，對不起”
“那沒辦法，你絕對要在GIGA上好好完結哦”我們約好的，果然沒能遵守呢
就是這樣直到最後銀魂還給很多人添麻煩了、都到這個地步了我很期待你能畫出最棒的最終話，請加油（還有一句話看不清，不好意思，大概是說原·海賊王和銀魂的編輯大西）
No.11 第二代編輯 齊藤優：空知老師 這麼長時間的連載真是辛苦了！ ！我們開一個三天三夜的完結慶祝會吧！ ！在ウィンザーホテル洞爺（酒店）！ ！ （劃線）我就猜到事情會成這樣了
No.12 第三代編輯 中崎敦：恭喜銀魂完結！幸苦您了！本來說這些就好了、結果在GIGA上又沒完結，這個氣氛上不得不說一些有趣的話啊……我怎麼可能像空知先生一樣說有趣的話啊！ ！現在不是二十幾歲了，不可能說一些 空氣s/e/x很受歡迎、漏大便了 在dingding上塗辣椒水超疼結果一塗黃油就恢復了！這些話坦白出來什麼的作為三十代後半年齡的三個孩子的父親實在說不出口！ ！
No.13 第四代和第六代編輯 本田佑行：趕緊完結自己也就輕鬆了，卻自行留在地獄的感覺反而令人佩服，我打從心底這麼覺得。
一想像在沒有動畫和擔任編劇的荒野獨自一人在戰壕中持槍的空知先生我的眼淚就止不住了
我能做到的就只有在戰爭結束的那一天為你撿起狗牌（usa兵掛的那種）
在那一天來臨之前，祝老師武運昌隆！
No.14 第五代編輯 松尾修：祝賀銀魂完結！空知老師，長時間的連載辛苦了！回想我擔任之時（劃線）哎？還沒完結啊？想像了一下如果自己是現在的編輯就流了一身冷汗（笑）我作為一名讀者期待銀魂完結
No.15 第七代編輯 內藤拓真：您又來了～其實您是打算用銀魂2華麗回歸本刊吧？空知老師好會賣關子哦～！
No.16 第八代編輯 真鍋兼：原稿辛苦了、我是マナティブイ（附圖）
我現在在vjump擔任DQ，在擔任銀魂期間培養出來的給印刷廣和各單位土下座的技能暫時沒有用武之地
新作《ドラゴンクエストビルダーズZ 破壊神シドーとからっぽの島》很有趣哦、空知老師要不要了解一下？
No.17 第九代編輯 井坂尊：由於要取原稿沒有來得及留言

其實可唔可以正正常常咁po張圖出嚟…

好